一個最有效對住啲旅行撚 聚會撚嘅隔離措施

就係。。。。

[black]陰[/black]陽相隔

我屌哂你地老母
你地班撚樣就日日開心吃喝玩樂
返到黎又要累撚埋香港人 家人 朋友 SP
你地對唔撚對得住香港人
自私撚仆街死

自私撚仆街死

陰陽相隔啦你班仆街

好撚認同樓主